{
    "question": "Jelaskan apa yang kamu ketahui tentang iklan layanan masyarakat\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>iklan yang memuat ajakan, promosi, dll</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Iklan layanan masyarakat adalah iklan yang menyajikan pesan-pesan sosial yang bertujuan untuk membangkitkan kepedulian masyarakat terhadap sejumlah masalah yang harus mereka hadapi, yakni kondisi yang bisa mengancam keselarasan dan kehidupan umum.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "hal-pertama-yang-perlu-dipahami-dalam-sebuah-denah-adalah-a-jumla-273",
            "question": "Hal pertama yang perlu dipahami dalam sebuah denah adalah A jumlah bangunan yang ada B panjang jalan yang dilalui C arah mata angin D warna lokasi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>D.warna lokasi</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>MAAF KALAU SALAH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. jumlah bangungan yang ada</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><em><strong>semoga bermanfaat</strong></em></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-masa-pra-sejarah-tercipta-karya-yang-terbuat-dari-perunggu-d-777",
            "question": "Pada masa pra sejarah tercipta karya yang terbuat dari perunggu disebut sebagai zaman?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Zaman Logam </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengapa-konflik-keagamaan-bisa-terjadi-di-dinasti-abbasi-101",
            "question": "jelaskan mengapa konflik keagamaan bisa terjadi di dinasti abbasiyah dan pada masa khalifah siapa hal tersebut terjadi?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> Konflik keagamaan terjadi karena munculnya kaum zindiq yang lahir pada masa Khalifah Al-Mahdi. Kaum ini menghalalkan yang haram dan mencederakan adab dan kemanusiaan.</p><p></p><p>Selain itu ada gerakan lain yang muncul pada masa Khalifah Al-Mahdi, yaitu gerakan Al- Muqanna. Al-Muqanna mengajarkan kepada para pengikutnya tentang pengembalian ruh ke dunia dalam jasad yang lain, dan gerakan ini termasuk gerakan sesat.</p><p></p><p><strong>SEMOGA MEMBANTU</strong></p><p></p><p>Ryan XIb ULYA </p><p>:)</p><p></p><p>tandai sebagai terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-peranan-bangsa-asing-dalam-upaya-perjuangan-bangsa-indon-271",
            "question": "Tuliskan peranan bangsa asing dalam upaya perjuangan bangsa Indonesia menghadapi serangan Belanda\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pada tanggal 1 Agustus 1947, PBB membentuk Komisi Tiga Negara (KTN) yang beranggotakan Australia, Belgia dan Amerika Serikat untuk menyelesaikan konflik Indonesia-Belanda. Selain membentuk KTN, Dewan Keamanan PBB juga mengadakan agenda sidang untuk membahas konflik antara Indonesia-Belanda.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "21-khalifah-yang-membawa-dinasti-umayyah-menuju-kejayaan-adalah-853",
            "question": "21. Khalifah yang membawa dinasti umayyah    menuju kejayaan adalah\r\nA. Umar bin abdul aziz\r\nB. Mu'awiyah bin yazid\r\nC. Abdul malik bin Marwan\r\nD. Hisyam bib abdul malik\r\n\r\ntolong bantu jawab ya makasih \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><em>c</em><em>.</em><em>a</em><em>b</em><em>d</em><em>u</em><em>l</em><em> </em><em>malik</em><em> </em><em>bin</em><em> </em><em>marwan</em></p><p></p><p>semoga membantu:)</p><p>maaf kalau salah..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hijrah-ke-habasyah-yang-ke-2-kalinya-terjadi-pada-tahun-482",
            "question": "Hijrah ke Habasyah yang ke-2 kalinya terjadi pada tahun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pada juni tahun 622 masehi.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah ya</p><p>tolong jadikan jawaban tercedas ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pada juni tahun 622 masehi </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-yang-dimaksud-dengan-mamluk-bahri-dan-mamluk-burji-819",
            "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan Mamluk Bahri dan Mamluk Burji!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini pelajaran ap pak aku orang kristen cuma mau ngepus poin  brainly</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-ciri-ciri-tangga-nada-di-bawah-ini-1-kurang-bersema-979",
            "question": "Perhatikan ciri ciri tangga nada di bawah ini!    (1) Kurang bersemangat\r\n(2) Bersifat riang gembira\r\n(3) Biasanya diawali dengan nada Do=C\r\n(4) Biasanya diawali dengan nada La=A\r\nCiri ciri tangga nada diatonik minor terdapat pada nomor....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 bersifat riang gembira  dan 3 biasanya diawali dengan nada Do = C </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berapa-lama-nabi-menghabiskan-waktu-dakwah-terang-terangan-dan-fo-805",
            "question": "Berapa lama nabi menghabiskan waktu dakwah terang terangan dan fokus di tengah\u00b2 masyarakat Mekkah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sekitar 13 tahun </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Nabi menjalankan dakwahnya dan telah sukses mengubah tatanan jahiliyah menjadi sebuah Negara yang berlandaskan nilai-nilai Islam. Keberhasilan beliau tersebut dikarenakan gerakan dakwahnya yang tertata dengan pengelolaan dakwah yang rapi yang dikendalikan oleh beliau sendiri</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>13 tahunnnnnnnnnnnnnnnnnn</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-daerah-daerah-salahuddin-al-ayyubi-yabg-mendapat-pengaku-801",
            "question": "Sebutkan daerah daerah salahuddin al ayyubi yabg mendapat pengakuan dari khalifah abbasiyah!!!!    tolong di bantu:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mesir, an-naubah, Yaman, Tripoli, suriah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}